香港依家有咩大鑊野都搵個最細出黎交人

電梯 搵個技工
鉛水 搵個水喉匠
大橋 搵個lab仔
屌你老母

邊到都係嫁啦

香港需要一個民間類廉政公署的情報機關

問責制，得啖笑，個個都話唔係自己問題，學撚哂689

個水喉匠好大粒架

老董嗰期仲有

打工都係搵下屬祭旗, 根本就各行各業都係咁

咪係 唔通膠層真係淨係人工高咩
有咩事不嬲都係細既去揹
孔老二都有講啦 刑不上大夫

之前12 13年有單輕鐵轉彎車身斷裂又係咁，個指引set到個轉彎速度極低，其實目的係唔想架車因太重轉彎而脫軌。但個司機憑經驗過左個指引速度轉彎，但結果唔係脫軌，竟然係車箱同底盤斷裂，大陸車質素低劣既責任咁就入左個司機數，仲坐埋監

唔知有無人記得

真係慘, 人工低仲要咩最大責任
邊有人肯做架, 全部拎綜援好過啦唉

你岩

其實好多野係外判導致...

外判係慳左d錢，但連責任都外判埋，仲多少提供左貪污機會

仆街 簽野就班細 你上面講乜照做 要交人簽野果個食... 行行都係咁